(有冇人讀心理)用心理學角度睇亞氏保加症？

要用兩個心理學理論去講亞氏保加症，算係自閉症， 高能力自閉症果類。